唔知吳采蓓MK妹長大後睇返以前會有咩感覺？

回帶，當年大眼妹係幾靚嘅